可以比我搵到個吹功一流既女朋友,真係好感恩？

前幾日識左新女朋友
大家諗住扑野果晚，叫佢幫我含撚，佢冇拒絕，吹功仲十分熟練，吹得我勁舒服
好快比佢吹爆左，
我諗走火爆左，實比佢屌

點知d精不斷射入佢個口內佢都仲繼續吹
好似冇射過精咁
爆完仲含住我條尻吹左20秒左右先離口
仲對住我笑，含住d精慢慢行入廁所吐左佢
本身仲以為港女會唔習慣d精液臭氣
但我女朋友好似能夠抵受d精長時間係佢口入面咁

今時今日仲有港女肯為男友口爆，可以抵受得住精液係口腔內一段時間，真係娶得過，我真係好感恩，神呀，點解你要對我咁撚好

搵到吹功一流既男朋友仲感恩

幫你train好俾你
唔使客氣

恭喜曬巴打

呢個真 我之前散左就超級後悔

吞係基本喇嘛

吹完唔吞
爆完要比男人睇完再吞，再比男人睇多次吞乾淨都唔識，仲話一流

之前同ex一齊唔想比佢覺得我太熟練所以無試過幫佢吹爆
有點後悔